26歲仍然係一事無成

打份唔定時既西工，人工又低，又冇前景。
學歷又低，成日只係識叫春，但一去到諗方法改善或向某個方向發展又冇晒動力，不斷loop。

真心覺得自己廢 有冇人同我一樣

香港好多人都係咁

耐唔耐個心裡面就同自己講
「唔想再係咁」但一去到行動個part就又返返轉頭

明明你知道點放變自己，但係你會因爲覺得好難好辛苦而唔實行，咁無人幫到你

好撚容易放棄

你咁容易放棄，代表你其實都唔係咁想改變現況

咁你重唔行動改變？
淨係識諗諗諗

應該係，可能就係confort zone

多謝你 我希望依句說話會經常係我腦袋出現

咩嘢學歷？

我早幾年同你差唔多, 而家都係差唔多

濕尻hd

你甘願下年都係咁？

做多50幾年就慣
睇開D啦

你唔係有家底有父幹母幹根本就唔會有咩大作為

重點係你生活係香港，如果你供埋樓就更仆街

睇開D啦

唔好諗方向
直頭係要諗點做
每日訓練好自己紀律開始
例如每日要做gym/跑步 幾點起身幾點訓教開始

重點：咪上咁撚多連登
踩你叫你接受現實都係將佢地自己失敗投射去他人

我打份西工又係日日ot咁滯
諗得閒咪做下運動, 一係玩下樂器囉
有fd去打下泰拳, 見佢都充實左, 有d目標
ching都可以搵d短期目標完成下囉
eg約下fd去行山

同你一樣年紀亦差唔多情況，考到份正苦低級文職，但好唔甘心，好想做到eo 級既officer

有ca做下已經好好架啦

多謝你

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

大把廢人啦
個個都成功社會就亂

Same
有時都會自我鼓勵下自己，但都知係廢
覺得唔會搵到想要既工 又無咩才華
返啲散工返到好頹

想成功人生，就做啲平常人唔會做既野，正常人8點起床，你就5點起，每日多佢地3個鐘做野，所有野從小事做起
利申：嘗試緊

會考畢業嘅真係冇乜野可以做

大學生都係咁
通街都係冇乜特別
想改變但缺乏行動力
而且香港大環境好冇希望,好CHUR好壓抑

如其係香港9，不如working holiday，出去見多啲野

每日番工做冇意義既野，放假又係屈喺屋企，香港連一個正常既休憩公園都冇

考政府工囉

人生已完

香港產業單一，幾乎所有輔助行業都係圍繞住金融業，冇自己實業，對外文化輸出
所謂bullshit jobs 同bullshit management 喺香港特別多

以為自己開post

去維園

悶就入中央圖書館睇書

走前去天后馬會。過左大家樂

買張六合彩 改變你既命運

岩呀
唔甘心做呢個位
但考極都考唔到其他位
身邊好多人都上左岸
好撚灰

同你一樣
重要係A0

咁既狀況都唔適合去拍拖害人啦

Same

一樣
連行出一步既勇氣都無

行出左一步 半年前開始用交友apps 識唔到認真既人

利申男

mark低樓主名
睇下2020 會唔會見到
27歲仍然係一事無成

我幾肯定我係

事實上真係好多人都係咁 真係改變到都係好少數

放心啦
30歲都會一樣

同你一樣 搵得16k一個月 plan緊去邊到玩跟住一到30歲死撚左佢算

人工幾多
有幾多儲蓄

Step out your head

Comfort zone

錢又儲唔到 位又上唔到 女又溝唔到 唯有去叫雞

考政苦工。

放心
出年情況就會改變
你會變成廿七歲

考政府工啦

遲下去考囉巴打

大把 我都係

Same
睇住啲fresh grad都高人工過自己就好灰
依家讀返啲cert

有冇30k一個月？

我日日都係一舊雲咁
同樓主差不多

高峰上不成 唯盼愛情順景

You are not alone##
Keep fighting

叫下春個世界就會改變？永遠羨慕人地點好點好又唔諗下人地背後付出左幾多努力，唔會好似你咁日日叫春

自己唔肯改變就接受現狀都喺咁廢囉，又要怕辛苦怕乜怕乜，咪撚以為自己懷才不遇就得

26仲好後生姐

好彩有你呢類人

有能力就向上爬
無能力就接受現實，對自己多作幻想又唔會開心d

廢唔係問題 廢唔好上黎拎存在感就得 利申細過你但同你一樣咁廢 但有父幹同冇番工 只要一個月唔駛多過2皮根本叫退休

26歲想點呀
36歲先好講

多得你地呢一群做對照。
唔係我都搵唔到方向向上爬

香港冇你呢種人墊底邊得
喺社會上總係會有種人不思進取先會做低下階層

唔怕啦，有人27歲先send video比賭神想拜佢為師

其實冇乜問題 至少你知道點改變 係你自己選擇唔去做
唔向上爬冇問題 但要接受現實知道自己做緊咩就得

人工幾多先

八成兒登仔都似你咁

假設你冇家底，你搵兩三萬都係要捱世界，睇開D

有咩所謂 反正都唔夠錢買樓 唔會有下一代